C朗出動畫，化身超能戰士射波擊退外星人，救地球

世界著名運動員基斯坦奴-朗拿度（Cristiano Ronaldo，簡稱 C 朗）今天宣佈與專注于創造全球超級英雄的領先圖像小說及動畫製作公司 Graphic India 和移動數碼市場推廣及內容管理公司VMS Communications 達成合作關係，將創造並推出一項全新的角色娛樂資產 STRIKER FORCE 7，涵蓋動畫、漫畫、出版、遊戲和數碼內容。這項交易由領先的體育經紀公司 Polaris Sports 促成。

C 朗表示：「我一直是超級英雄粉絲，我很高興能幫助創造這個新的動畫系列。正如足球將世界各地的文化和人們聯繫在一起，我相信優秀的動畫角色和英雄也能做到這一點，正因為如此，我很高興能透過這個項目將足球和超級英雄的激情相結合，並與我的球迷們分享。」

Cristiano Ronaldo – STRIKER FORCE 7

新系列的聯合創作者和製作人、Graphic India 行政總裁 Sharad Devarajan 接著說：「C 朗的奉獻精神、職業道德和全能球技激勵了全球數百萬人。C 朗對一代人來說是現實生活中的超級英雄，Striker Force 7將彙集一支來自現實世界的全球性角色隊伍，代表著數百萬球迷的多樣性和酷勁。」

VMS Communications 營運總監 Diego Guarderas 表示：「我們已經與C 朗和 Polaris Sports 合作了五年多，他們是最好的合作夥伴。C 朗是專業、奉獻和成功的代名詞。這也是他激勵全球數百萬人的原因。他成為社交媒體上最受關注的運動員並非偶然，因此，打造一個關於像 C 朗這樣的真正的偶像的動畫系列對我們而言再合適不過了。」

該動畫系列由 C 朗和 Devarajan 創作，他們將與 VMS Communications 的 Diego Guarderas、Polaris Sports 團隊和Graphic創意部執行副總裁兼首席角色設計師 Jeevan J. Kang 一起擔任該系列執行製作人。

STRIKER FORCE 7，涵蓋動畫、漫畫、出版、遊戲和數碼內容

有埋game,動漫會唔會出埋電影，搵真人拍埋

睇嚟又會有新系列既王蛇gif

可以同中國隊長馬雲合作

該動畫系列由 C 朗和 Devarajan 創作

C朗連動畫作家都勞埋學kobe拎奧斯
好想知個劇情係點撚樣

5月30號出

預見到一堆王蛇比牙朗射死

球星克里斯蒂亞諾·羅納爾多/ Cristiano Ronaldo（下稱C羅）將與圖畫小說公司Graphic India及流動媒體公司VMS Communications合作，創立了以C羅為主角的超級英雄動畫《柒前鋒Striker Force 7》 ，而且它還會以漫畫﹑遊戲等形式推出。目前動畫的詳細內容未有公佈

原來大陸譯名叫柒前鋒，早知開佢做標題

基斯坦奴朗拿度化身成英雄人物的漫畫書，已在上周六面世。

上周六是「免費漫畫日」，藉此鼓勵更多年青人讀書，而現年34歲的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）亦睇準時機，在這天發佈其英雄造型「Striker Force 7」系列的漫畫書。C朗為了得到更多人的注意，更在個人社交網結Twitter和Instagram貼上英雄漫畫的動畫版，以及購買該漫畫書的網址。 從C朗發貼的動畫顯示，C朗在片中化身成超級英雄，與與機器人和外星人等其他動畫角色進行戰鬥，「足球使世界各地不同文化的人聯繫在一起，我相信偉大的動畫角色及英雄人物亦可做出相同事情，因此我對於將足球和英雄人物聚集在一起的計劃十分期待，將當中的熱情與球迷們分享。」

王騎做佢助手咪得

足球場上，C羅取得了讓絕大多數球員都難望其項背的成就，而在足球場外，C羅也是成功人士。北京時間5月5日，在個人INS頁面上，葡萄牙球星曬出了一段視頻，畫面是以他的形象設計的動畫片《Striker Force 7》，這一次總裁化為了超級英雄來對抗邪惡的人士，C羅在動畫片里的形象非常逼真，很多球迷可不要錯過了！

【美肌秘密】只需14天，有效改善肌膚問題高達90%

Sponsored by Colli-G

這部C羅形象參演的動畫片叫做《特攻7號》（《Striker Force 7》），在這部動畫片里，C羅的形象非常逼真，總裁化身了超級英雄，他的手腕上戴着一塊高科技的能量表，在需要變身的時候，C羅啟動按鈕，就成為了超級影響，他的衣服上也有一個7號，而這正是C羅職業生涯里最喜歡的號碼。

從C羅社交網站上提供的視頻來看，當壞人出現的時候，C羅會用他腳下的皮球來讓擊敗對手，而在預告片里，C羅還玩了一次驚艷的倒鈎，直接將邪惡人士踢得灰飛煙滅。可見，C羅在這部動畫片里的摧毀力非常驚人。有趣的是，在動畫片里，C羅也戴着耳釘，人們視他為偶像，見到C羅的時候，都爭相希望得到簽名。

以為無入息證明就借唔到錢？其實唔係！

Sponsored by

在此前接受採訪時，C羅也談到了《特攻7號》這部影片，他希望這部動畫片可以傳遞正能量，也希望影迷們可以從中尋找到激情，同時根據C羅的介紹，這是一部關於友誼、團結、勵志的動畫片。

在足球圈裏，足球運動員的形象直接使用在動畫片里，幾乎是沒有的，可見，C羅又一次成為了開拓者，他的成功不僅僅體現在足球領域。

「勁快」清數計劃

Sponsored by 東亞銀行有限公司

毫無疑問，這是對C羅形象的一次完美使用，CR7品牌，將在各個領域得到拓展。而在足球之外，C羅還是一位成功的商人，他有着CR7酒店、CR7內褲、CR7襯衫，同時，C羅還在馬德里開設了一家診所，這樣的C羅，真的非常擅長生意經。

前不久，意大利媒體爆料，C羅購買了一輛全球只生產一輛的布加迪跑車，花費大約是1100萬歐元，雖然是天價，但是C羅可不差錢，在球場內外，他都是吸金高手，而C羅的形象也幫助他更多的獲取商業報酬。

暴力朗可以一展所長 大力抽射基迪拉都係為左儆惡懲奸

罪犯都咁正義

正義戰士賤種朗擊退邪惡小花外星人

你老味我以為冰條俠嚟

之前有好多人話美斯係外星人，阿朗係最強地球人

原來咁解

好濃烈既柒味......

打贏左之後雞姦d外星人

係咪會有美斯星人？

美斯一世都唔會有呢種成就

屌奶星人